我真係好想BBQ

有無人同我一樣新年都係無年拜架
今日無出過街 全日係屋企睇netflix 咁就一日啦
好多朋友都去哂拜年 食飯 而就我無野做又約唔到人
突然間我好想BBQ食燒芝士丸同豆卜啊 但我唔敢一個人去
不如大家傾下計

join

+tg未

去邊到BBQ好 無咁多人我會好過d

來吧

鍾意一個人bbq

巴打去開邊到bbq 我到依家都未食野 諗緊落去食個三養杯麵好無

想join

未試過wo 買野好煩
一個三養夠唔夠腩肉怪食架

gogogo

我都覺 又要遠
買兩個好似平d

一齊食

你想食咩

今日都無街出
老豆老母去左旅行年都唔洗拜
悶到仆街

我屋企都無人啊 佢地去咗澳門賭

其實呢幾年佢地都keep 住去旅行
新年對我黎講已經無哂氣氛
好在有一大班fd黎賭下錢
但下午真係好柒悶

其實我啱啱又食杯麵

我想燒d肉食姐

你好好多囉

啱啱落街射波人影都冇

肉想食豬頸肉 好正

咁冷清

分享 - 894293
一個人食牛角會唔會好惨

唉,樓下好似那夜凌晨咁

近近地又一城 聽日去 新年食豪d

我已經係張床到。。。

你係巴就同你一齊燒

我係巴都唔想同巴燒 何況我唔係

樓主
你並不孤單
對面屋仲成班人係天台派緊利是🧧
嘈到死
而我就自己一個睇連登
佢哋有人話個個都有份🧧
我好想大叫
「我冇份啊！仆街」

係巴先想同巴燒
絲麻鳩煩

你大叫聽者有份

真係咩

好似星期五先有番下午茶7折

btw明日後日都睇早埸,諗下lunch食咩先。。。

我喺廳食緊菜。。

佢哋仲係咁講「人人有份」
而我淨係可以喺窗口偷望佢哋

屌你，起火又話唔識，搬野又驚烏糟
又話驚煙大，夜d又話屋企罵
講野又要就
反而大家巴打又自在，會一齊落手落腳做

除非靚女啦，咪有兵服侍

折唔折我無咩所謂 我覺得我唔敢一個人食

前者x2

有故事?

分條比我得唔得

我諗我係巴。。。

脆皮芝士腸, 蜜汁墨魚丸 漲卜卜魚蛋燒賣

牛油金菇！

大把絲一個去食

我係巴一個食最多俾個女侍應笑姐

全部俾你食 我唔想食呀

屙金菇屎
Btw 仲有燒魷魚,魚柳,牛柳扖

你愈講我愈想食

樓主？

我要生菜

拿手: 黃金棉花糖,蜜糖生命麵包

講還講